市面上係人都認同全世界最清泉既樂隊係STU48！

真係好撚勁！

入48曬咗